DLLM 五大訴求 缺一不可 咪再扮聽唔明

回應得個一樣野 唔好以為我地會收貨
仲有四個訴求 香港人加油

點對得住d離開嘅手足